美國國務卿布林肯今日會同歐盟27國部長會唔 商討香港危機

柒柒柒: 你大我唔到

美國駐仰光大使館聲明：支持民主，支持自由，支持和平，不過重點在最後這句：The world is watching.

不止The world， United Nations is watching. EU is watching. Former British colonial sovereign is watching. AEAN is watching. G20 is watching. Davos Economic Forum is watching. The whole world is just watching. The US is watching with us.

而且多謝互聯網，大家 watch 得更逼真。

Watch 完之後，不要忘記各自 online 返工、上課、Tik Tok。

講左當做左，過去幾十年都係咁

上twitter

All talk, no action

香港可以等下一步
幫左緬甸先啦佢地頂唔到架啦

All talk, no action.

有時間不如救咗緬甸先啦

即係準備要賣香港了…

龐貝奧做到盡啦靠你China joe?

其實可能支那叫緬甸郁手先，引開注意力

Thanks for your help, unfortunately just talking didn't helpful to the suffering HKers.

The time has changed, there was no way to keep that useless “Strategic Patience” policy because the cost of appeasement was totally huge and painful for future generations. Therefore, the whole civilization will under threat if you cannot fight the enemy with fire and fury.

會傾5樣嘢

始終緬甸喺地緣戰略地位上個地位仲重要過香港， 干涉東南亞突破第一島鏈係中共搞一帶一路嘅最主要原因， 甚至秘密派解放軍完全就係抄俄羅斯同香港嗰套劇本

HKW想佢哋傾呢5樣嘢

即係咁，歐洲見你拜登響緬甸問題上咁耐都唔出手，依家反而搵香港問題嚟吹雞，你會覺得係幫緊緬甸多定幫緊香港多呢？

渡完假喇？

強烈要求國際政府協助流亡港人成立海外港人代表政府， 並且必須喺短期內建立軍事聯盟牽制中共喺印太地區嘅控制力， 保護國際航行安全以及跨境人士安全

此外 五眼聯盟國家應考慮協助啱啱到達嘅香港人提供一條參軍入伍訓練嘅途徑 為將來光復香港大業出一分力 並且必須要喺今個世紀終結呢一個紅色苦難

已包議程內

只不過計我話必須要用共產黨嘅強硬手段對付共產黨轉頭

有無巴打可以整張圖表主達呢個回覆
我覺得好正 放上Twitter 提醒全世界要watch各國領袖

你都戇撚鳩
你大愛咋 我唔係呀

梗係幫香港先啦 其實昂山素姬縱容軍方迫害羅興亞人根本係唔可以接受嘅 更加唔使講佢亦都有份參與中共嘅一帶一路 最多送軍火比緬甸抗爭者畀佢哋自相殘殺就乜都唔使理

支那真係地球毒瘤

而家歐洲將香港嘅重要性同對付俄羅斯劃上等號

但緬甸人係無辜架

直接印銀紙派美金比香港人先啦

直頭就係人類史上最醜惡嘅愛滋病

冇辦法 仲未可以沙盤推演到有新領導人取代昂山素姬

又唔使同港元脫鉤得罪商家佬 倒不如利用華爾街勢力壓制中共企業

Sounds good, doesn't work, never going to happen.
真係金句嚟

Sounds good, doesn't work, never going to happen.

核平支那好多問題會自己解決

今次真係硬起來

緬甸人民，香港，新疆，台灣，西藏，印度，南海，一帶一路嘅人民，全部同一共同敵人。

來來去去個核心問題得一個，中國向外擴張，習帝打破亞洲平衡，意圖稱霸亞洲，支持所獨裁政府去控制其他國家（民主國家通常以國家整體為核心利益），獨裁者出賣整體國家換取私利，所以容易控制

整個過程簡稱“中華民族偉大復興夢”

123189 0.5 block

百看不厭

口交完再話我知

預計

copy人段文就好心留source

我發現我怪錯咗達哥

原來達哥同美國大使一樣咁高層次
屠城都不遺餘力咁關注

有撚用咩呢啲野 唔好話除根 斬草都唔算係 對支共一啲威脅都無

都watch 咗50年，watch到中國超英趕美

五毛：美國自己夠支持阿根廷，菲律賓同，韓國同台灣獨裁者，仲有沙特憑咩中國就唔做得

除左侵時 其他國家仲未制裁中港共官員

黃世柒：加入四方會談已經係一個好重大既ACTION，「你地班分化撚目的只係想令香港人美國失去希望」
又可以吹２２分鐘

而且支那核能力唔夠美國強大反擊能力鬥
因此美國冇理由唔對支那共匪喐手

痴撚線我寧願睇袁爸爸

成日都係咁
睇咗咁耐已經睇到慣晒

屌佢老母

The world is watching

Push

仲有英國勁撚多鬼頭走去警隊嗰邊做鎮壓指揮官 因此英應該要考慮發動司法程序跨境控告陶輝

其他存在人類
支那如同喪屍
將8億生物變為非人類

btw, 幾時處死豬西白鴿

watching your ass being fucked by chinks

派轟炸機轟炸香港啦 屌

更加唔好忘記Osama Jack呢一條撚樣

*******************

唉 英國.... 反送中,721恐襲,831恐襲,101港殤,連極權法都成大半年，英國日日係度噏 都唔知考慮左有係三五十次

又打咀炮

等到依家先至出手幫bno人士過嚟英國都已經太遲 佢哋想任由中共勢力滲透西方社會 就有得佢哋自食其果

相信可以應用係唔同事件既層面

2024 年都未到就已經開拖炸鳩你
#POMPEO2024

第三樣野做左好過冇做

繼續留喺禮賓府數銀紙

如果你覺得單憑錢可以解決到依家嘅問題，我建議你返去藍屍度賣欏柚啦…

點解要幫緬甸呢啲垃圾國家？

香港已死

對英國勁失望

應該唔好咁講 如果唔係共匪處處迫人佢根本冇必要喐手

Worst case scenario: 出於人道考慮，只做1俾香港人走，其他免談

on9

傾乜野要同27國部長傾咁大陣仗

戰略地位上係唔可以唔幫緬甸 分分鐘必要會衰撚過蘇聯入侵阿富汗

講咗好多年啦

而家係世界已死

咁英國經濟體比支共細六倍

佢依家做到咁已經算係咁

好掛住侵侵d action

咁如果唔死嘅話邊有可能會有浴火重生嘅機會 唔好倒行逆施阻礙生命循環

況且佢知道自己經濟差都要脫歐都真係要佩服佢 至少唔會被牽著鼻子走

呢樣真

只可以怪佢把口得罪太多人
如果特朗普要再出山嘅話首先要應付無終結嘅司法案件

推

等到下世先都OK

外國人係咪唔知反共果班都係平民百姓
有錢有勢好多都係避開或者奶共
咁耐都仲係一知半解咁就比中共玩死

Twitter 今日愛國治港

推上Twitter 愛國治港

the world is watching

賣港歸中confirmed

搞稻草人

呢張GIF用幾年

唔幫好過幫 露晒底比中共知你地根本係無牙老虎 完全唔使比面你地 所以可以更肆無忌憚咁搞香港

又啱用又好睇，一流

傾左幾廿年

係 需要阻止中共擴張

收皮啦 得個傾字
都唔知傾黎做乜 傾完又無跟進
屌你老母拜登

繼續以觀望態度 希望各方克制

過左侵4年之後開始覺得其實班政客根本唔想解決問題
咁先可以永續當中利益

同香港果班一樣
根本就唔想變
奧黑馬話change
change條毛

得啦慢慢傾啦

你叫人watch 人 watch 有咩用
社林普主義先係正確，大你個時就talk only ,做你個時就do only
下下開口牌，人地早兩三個月就set 定陣有鬼用

無架啦
點票機玩晒

大選後侵侵講過，我呢世都記得
We have all learned a lot

咪吹下水飲下咖啡

無國家會理緬甸

以前就話係
而家共匪一帶一路要出海口
急需要拉攏緬甸

而家變成美國危機啦

其實都好明顯下
睇下緬軍講埋d 濕鳩野同支共講既一鳩模一樣

all talk...

Wow

🤣

我講無國家阻擋支共擴張
只要支共比足夠着數比呢班19政客大家族

普世價值只係package only

你話係咪係囉
假想敵就係最大嘅利益
咁大隻支那喺度 真係以為好似愛侵力咁樣屈人奶共咩

你咁殘忍

事實就係開返晒孔子學院
繼續幫支共拆彈

事實上就係一直都冇關閉過 條議案都未通過 任期一完自然就會自動撤回

tik tok同wechat 支那宝一樣道理
下屆政府其實可以繼續埶行

廢嘅屌

pompeo 都未做到既野, 你更加無可能做到

仲同登粉講咁多都多鳩餘，
一早講咗係 China Joe 唔撚信，
證實埋又話唔撚係

會你老母面咩
搞咗年幾有多
仲未夠睇清楚支共？
除咗開會研究、商討
做下野喇
遲早俾支共收晒你哋皮
咪以為好撚過癮

全部有 Biden Administration 成員既 post 一律貼呢張就啱

All talk no action

好掛住呀侵同肥奧

基本上呢張圖可以用黎覆每個 Biden 內閣成員既 Twitter

錯晒方向
一切都係政治籌碼only
有錢班政客大家族自己屎忽都可以賣

好掛住侵

以咁耐以嚟歐洲各國嗰種唔嗲唔吊、闊佬懶理嘅態度，呢啲咁漂亮嘅說話我都係聽住先

戇撚鳩，華爾街咪同匪共蛇鼠一窩囉

佢哋只會壓制香港圖博同東突

相討 相討 相討

等佢哋討論完
香港人都移晒民

拜燈任內所有官員講嘅嘢我都係聽住先，直到有實際行動為止

不如同美國政府請願放棄香港好過，反正佢哋都唔會做嘢/越做越衰，美國戰線已經冇得打。

Change to 左膠

靠班左膠做到乜

That’s why we like Trump

點止想稱霸亞洲，直頭係稱霸全球，邊個同美國唔啱，佢就支持邊個。